等了80年，尼斯湖水怪終上岸，「曬大陽」照成熱話

〔即時新聞／綜合報導〕英國蘇格蘭的尼斯湖水怪傳說有80多年之久，從1933年首次被目擊以來至今，無數探險家到尼斯湖想找到水怪本尊，但全都無功而返。但有外媒報導指出，近來有位蘇格蘭民眾在山丘遛狗時，竟然看到疑似尼斯湖水怪爬上陸地來，照片傳到網路引發各界熱議。
綜合外媒報導，66歲的瑞特（Jimmy Wright）表示，近日他在蘇格蘭小鎮基爾恩（Killearn）的克羅爾山（Crow Hill）遛狗時，發現了一隻疑似是尼斯湖水怪的生物，他立刻拍下照片，拍完後生物就離開了他的視線，之後他把照片上傳至基爾恩鎮的臉書粉絲專頁，引發鎮民熱烈議論，許多人都認為尼斯湖水怪爬上路地了。
其中有位鎮民建議大家為這隻生物取名字，目前以「Nessie Dorma」這個名字遙遙領先。但也有很多民眾抱持反對意見，認為這個生物並不是尼斯湖水怪，反而比較像是恐龍，也有人說那只是枯掉的老樹根而已。

明明係棵樹